[9up][自由經濟] 假如gme在中國股市

1. 系統無法交易

2. 相關討論區：404 error

3. SH、遊戲等關鍵字無法搜尋

4. 部分yolo 發起人、活躍網民離奇失蹤

5. 諗到再加，歡迎討論

btw做空a股係犯法的

最後

囯安法

a股安全法

首先沽空多過100%唔會俾你知⋯⋯

我國股票市場比美國佬更加自由
所以唔會有你所講既野發生

支那市場割韭菜都夠啦，洗鬼做空